畫公仔(樣衰) 放假冇野做

有冇人出題

小熊維尼入面嗰隻豬仔

柯南

吹雪

比卡超

亞古比卡超獸

鬼父既愛莉

呢個

全部都係動漫人物
利申冇睇動漫

樣衰嘅蜘蛛俠

卡比獸

畫我

Draw me

唐老鴨

蠟筆小新

我個名

美斯

中山大笨象

布甸狗

屌你老尾好似撞鬼咁 好撚好笑

護士公仔 可愛啲

鄭欣宜

hahaha

我

真係好樣衰

我想睇princejoyce啊

好得意啊

鄭嘉穎既好撚好笑呀屌你老味

哥基

Extremely Rabbit

好得意

成語動畫廊入面嗰隻熊貓

劉馬車

史迪仔

你個樣

愛德華 艾力克

唔識畫

好正啊好似同正版冇分別

山並先生

腦魔

winnie the pooh

c朗

梵谷

背背龍

我個名 希魔 最好BACKGROUND係NAZI FLAG

吶喊畫個公仔

Ok,雖然我想要面具版

自畫像

樓主好撚正 唔需要好靚但有Feel 有自己Style

畫我